{
  "title": "會員驅動創造力",
  "Rate": "月費率",
  "button": {
    "becomeCreator": "成為創作者",
    "create": "建立",
    "connect": "連結錢包",
    "subscribe": "訂閱"
  },
  "manage sections": {
    "Payment System": "支付系統",
    "Personal Info": "個人資料",
    "My Supporters": "我的支持者",
    "My Subscription": "我的訂閱",
    "Unnote Preimages": "取消原像",
    "Clear Identity": "移除身份",
    "Unregister": "取消註冊"
  },
  "manage": {
    "Register to payment system": "註冊支付系統",
    "Add Monthly Rate": "添加月費",
    "Add Image (Optional)": "添加圖像（可選）",
    "Label your image as sensitive content": "將您的圖像標記為敏感內容",
    "On-chain Identity (Optional)": "鏈上身份（可選）",
    "Committed Supporters": "承諾的支持者",
    "Uncommitted Supporters": "未承諾的支持者",
    "Committed subscribed Creators": "承諾已訂閱的創作者",
    "Uncommitted subscribed Creators": "未承諾的已訂閱創作者",
    "Clear Identity Content": "此行動將會移除您的鏈上身份，並且無法復原。您確定要繼續嗎？",
    "Display Name": "顯示名稱",
    "Email": "郵件地址",
    "Twitter": "推特網址",
    "Web": "網站網址",
    "Image Url": "圖片網址",
    "hint": {
      "Committed Supporters": "承諾按照比率轉帳的支持者。一旦註冊到支付系統，創作者不能手動提取款項。",
      "Uncommitted Supporters": "未承諾按照比率轉帳的支持者",
      "Clear Identity": "清除鏈上身份並獲得退款",
      "Unregister": "移除月費率並獲得退款",
      "Unnote Preimages": "撤回延遲代理的押金",
      "Register to payment system": "註冊到Cryptopatronage支付系統。付款將自動轉入您的收款賬戶。(需要支付1%手續費)",
      "Add Monthly Rate": "您每月需要多少費用，以讓某人成為您的支持者"
    }
  },
  "about": {
    "title": "關於 CryptoPatronage",
    "content": "CryptoPatronage 是一個平台，通過向追隨者提供獨家內容並與社區建立更緊密的聯繫，幫助創作者建立會員計劃。",
    "why_this_exists": {
      "subtitle": "為什麼存在",
      "content": "在 2022 年初，我們開始了一個實驗，該實驗後來成為了 Shokunin Network，其核心前提是 Kusama Network 生態系統中的資源分配過於集中，並受到多數同意的限制。"
    },
    "for_patrons": {
      "subtitle": "對於贊助者",
      "content1": "公開展示您對所選創作者的支持和承諾。",
      "content2": "確信您的支持將直接傳遞給創作者，無需中間人，並且您的支出不會超過您的承諾。",
      "content3": "讓您支持的人認識您 - 並有可能因此獲得回報。",
      "italic_content": "我們目前尚未提供使用現金或信用卡/借記卡的支持服務，因此如果創作者您支持的人需要這樣的支持，我們可能不是他們或您的合適解決方案！"
    },
    "for_creators": {
      "subtitle": "對於創作者",
      "content1": "加密貨幣生態系統中有許多選擇可以讓您無論身在何處、從事何種工作都可以獲得收入 - CryptoPatronage 只是試圖提供一種更人性化且富有同理心的方法，基於真實創作者的需求，而不是假設您的所有作品都可以作為 NFT 進行標記。",
      "content2": "CryptoPatronage 類似於已經存在的代幣流媒體協議，但具有無需許可的發現功能，可以讓潛在支持者在平台上發現您的個人資料並支持您，還可以直接從平台外部鏈接到您的個人資料，類似於我們的非區塊鏈等效物。",
      "content3": "默認情況下，我們不收取平台費用，您只在支持者提供收益時支付區塊鏈交易費用 - 在我們運營的網絡上，即使對於不在富裕地區的創作者，這些費用也可以忽略不計。",
      "content4": "如果您希望獲得類似於傳統眾籌網站的體驗，我們（將在不久的將來）提供自動付款執行作為一項始終可選的收費增值服務，費率比所有可比的非區塊鏈等效物更具競爭力。",
      "italic_content": "我們目前還沒有提供將您的加密貨幣兌換成法定貨幣的服務，所以實際上，如果您沒有可用的經濟實惠的渠道來實現這一目標，我們可能不適合您！但是，如果您身處任何具有現金兌換加密貨幣的實體途徑的司法管轄區，或者社區接受加密貨幣付款，或者您只是想用加密貨幣而非現金支付，那麼 CryptoPatronage 將更具有價值。"
    }
  }
}
